%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{15}{2}[Un avion pas trop rempli]
Un avion comporte $500$ places. La probabilité qu'un passager ayant réservé une place ne se présente pas à l'embarquement est de $5 \%$. Estimer le nombre de places que la compagnie aérienne peut vendre pour que la probabilité de voir se présenter plus de passagers que de places disponibles soit inférieure ou égale à $1 \%$. 
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
